NBA癈老二人組 Allen Snow & Eric Snow

Al成個叔父同元朗白衣人咁樣
Eric Snow肥L過隻連豬

Allen Snow係邊位

Snow肥撚到